比人離職

有d唔知點好 要搵工

最近係咪好難搵工

最近搞罷工 你食正條水

師兄本身做邊行

肺炎仲返工

pr果d

係咪轉行 會好d